# Translations template for Learn GDScript From Zero.
# Copyright (C) 2022 GDQuest
# This file is distributed under the same license as the Learn GDScript From
# Zero project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Learn GDScript From Zero\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/GDQuest/learn-gdscript\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-14 15:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-03 15:39+0000\n"
"Last-Translator: MuryanBKS <muryanbks+github@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/learn-gdscript-from-zero/application/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11-dev\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: resources/QuizInputField.gd:17
msgid "You need to type a whole number for this answer. Example: 42"
msgstr "此答案需要填入整數。例如：42"

#: resources/QuizInputField.gd:22
msgid ""
"You need to type a decimal for this answer. Use a \".\" to separate the "
"decimal part. Example: 3.14"
msgstr "此答案需要填入小數。使用「.」來區別小數部份。例如：3.14"

#: ui/UILesson.tscn:90
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ui/UILesson.tscn:125
msgid "Practices"
msgstr "練習"

#: ui/UINavigator.gd:365
msgid "Go back in your navigation history"
msgstr "回到您的瀏覽歷史"

#: ui/UINavigator.gd:368
msgid "(no previous history)"
msgstr "（沒有先前歷史）"

#: ui/UINavigator.tscn:104
msgid "CHRISTMAS SALE - 50% OFF"
msgstr "聖誕特惠 - 五折"

#: ui/UINavigator.tscn:164
msgid "CHRISTMAS SALE"
msgstr "聖誕特惠"

#: ui/UIPractice.gd:154 ui/UIPractice.gd:220
#, python-format
msgid "Hint %s"
msgstr "提示 %s"

#: ui/UIPractice.gd:248
msgid "Validating Your Code..."
msgstr "正在驗證你的程式碼…"

#: ui/UIPractice.gd:268
#, python-format
msgid "The function `%s` calls itself, this creates an infinite loop"
msgstr "函式 `%s` 呼叫自身，這造成了一個無限迴圈"

#: ui/UIPractice.gd:301
msgid "Running Your Code..."
msgstr "正在執行你的程式碼……"

#: ui/UIPractice.gd:331
msgid ""
"There is a division by zero in your code. You cannot divide by zero in code. "
"Please ensure you have no \"/ 0\" or \"% 0\" in your code."
msgstr ""
"你的程式碼中存在除以 0 的情況。你不能在程式碼中除以0。請確保你的程式碼中沒有 "
"\"/ 0\" 或 \"% 0\" 。"

#: ui/UIPractice.gd:346
msgid ""
"Oh no! The script has an error, but the Script Verifier did not catch it"
msgstr "糟糕！腳本中有一個錯誤，但腳本檢查器沒能抓到它"

#: ui/UIPractice.gd:372
msgid "Running Tests..."
msgstr "正在執行測試……"

#: ui/UIPractice.tscn:144
msgid "Suggested Solution"
msgstr "建議解決方法"

#: ui/UIPractice.tscn:195
msgid "Use Solution"
msgstr "使用解決方法"

#: ui/UIPractice.tscn:213
msgid "Leave unfinished practice?"
msgstr "離開未完成的練習？"

#: ui/components/BigGreenButton.tscn:24
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:144
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:158
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:173 ui/components/RunnableCodeExample.tscn:87
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:195
msgid "Solution"
msgstr "解決方法"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:209 ui/components/OutputConsole.tscn:43
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: ui/components/CodeEditor.tscn:224
#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:198
#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:165
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ui/components/DebuggerConsoleMonitoredVariable.tscn:20
#: ui/components/OutputConsolePrintMessage.tscn:23
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ui/components/GDQuestCreditsLabel.tscn:36
msgid ""
"Learn GDScript From Zero is an open source project by [color=#FFD500]"
"[url=https://www.gdquest.com/]GDQUEST.COM[/url][/color]"
msgstr ""
"《從零開始學 GDScript》是一個由[color=#FFD500][url=https://www.gdquest."
"com/]GDQUEST.COM[/url][/color]推出的開源專案"

#: ui/components/GameView.tscn:72
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: ui/components/GlossaryPopup.tscn:37
msgid "Term"
msgstr "專有名詞"

#: ui/components/GlossaryPopup.tscn:53
#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:74
msgid "Our error explanation."
msgstr "我們對錯誤的解釋。"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:39
msgid "ERROR:"
msgstr "錯誤："

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:47
#: ui/components/ScrollableTextBox.tscn:43
#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.tscn:68
msgid "Placeholder text"
msgstr "占位字元"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:62
msgid "in"
msgstr "在"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:68
msgid "FileName"
msgstr "檔案名稱"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:75
msgid "at"
msgstr "位於"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:82
msgid "0:0"
msgstr "0:0"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:92
msgid ""
"Sometimes errors are reported outside of your code. Why does that happen?"
msgstr "有時候錯誤會在你的程式碼之外被回報。為什麼會發生這種情況？"

#: ui/components/OutputConsoleErrorMessage.tscn:101
msgid "Explain"
msgstr "解釋"

#: ui/components/Revealer.tscn:74
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: ui/components/RunnableCodeExample.tscn:105
msgid "run()"
msgstr "執行"

#: ui/components/RunnableCodeExample.tscn:123
msgid "step"
msgstr "單步執行"

#: ui/components/RunnableCodeExampleDebugger.tscn:44
msgid "Debugger"
msgstr "除錯"

#: ui/components/SalePopup.tscn:121
#, python-format
msgid ""
"[center]Get [b]50% off[/b] on all our Godot courses with the \n"
"coupon code [b]DISCOUNT50[/b][/center]"
msgstr ""
"[center]使用優惠券代碼 [b]DISCOUNT50[/b]\n"
"可享受 Godot 課程[b]50% off 折扣[/b][/center]"

#: ui/components/SalePopup.tscn:132
msgid "Only until "
msgstr "除非 "

#: ui/components/SalePopup.tscn:155
msgid "CHECK OUT OUR COURSES"
msgstr "查看我們的課程"

#: ui/components/SalePopup.tscn:180
msgid "X"
msgstr "X"

#: ui/components/popups/ConfirmPopup.tscn:115
#: ui/components/popups/PracticeLeaveUnfinishedPopup.tscn:119
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ui/components/popups/ConfirmPopup.tscn:127
#: ui/components/popups/PracticeLeaveUnfinishedPopup.tscn:131
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:46
msgid "Original error message"
msgstr "原始錯誤訊息"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:65
msgid "Why this happens"
msgstr "為什麼會這樣"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:82
msgid "How to fix this"
msgstr "如何修正"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:91
msgid "Our suggestion on how to fix it."
msgstr "我們建議的修正方法。"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:102
msgid ""
"Sorry, we don't have this particular error message covered yet!\n"
"\n"
"Please, use the [b]Report[/b] button in the top-right corner to tell us more "
"about how you've got it, and we will try to improve our knowledge base for "
"the next version of the application.\n"
"\n"
"[center]Thank you![/center]"
msgstr ""
"對不起，我們還沒有涉及到這種特殊的錯誤訊息！\n"
"\n"
"請使用右上角的[b]回報[/b]按鈕告訴我們你是如何遇到它的，我們將會努力在下一個版"
"本的應用程式改進我們的知識庫。\n"
"\n"
"[center]謝謝你！[/center]"

#: ui/components/popups/ErrorOverlayPopup.tscn:128
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: ui/components/popups/ExternalErrorPopup.tscn:66
msgid "Where do external errors come from?"
msgstr "外部錯誤是從哪裡來的？"

#: ui/components/popups/ExternalErrorPopup.tscn:83
msgid ""
"Lessons in this course are designed so you only need to edit the "
"[b]important bits[/b]. But there is much more code outside of what you see "
"that makes the project run.\n"
"\n"
"This means that sometimes changes you make can affect code you have no "
"control over. But don't worry, you can still fix all the issues yourself "
"with the code you [b]can[/b] edit!\n"
"\n"
"[i]This is like how game engines work too.[/i] There is a lot of hidden code "
"that they execute to ensure your project runs smoothly. And yet, an error in "
"your scripts can break them. We'll try to explain how to address each "
"individual error that you face. Quick, click the [b]Explain[/b] button next "
"to the error message!"
msgstr ""
"本教學的課程中，你都只需要編輯[b]重要的部分[/b]。但在你看到的程式碼之外，其實"
"還有非常多的程式碼，才使得專案能夠運行起來。\n"
"\n"
"也就是說，有時候你所作出的修改可能會影響到你無法控制的程式碼。不過不用擔心，"
"你還是可以通過修改你[b]能夠[/b]編輯的程式碼來修復所有這些問題。\n"
"\n"
"[b]這也正類似於遊戲引擎的工作原理。[/b]很多的程式碼是被隱藏的，有了這些程式"
"碼，你的專案才能夠順利運行。但同時你腳本中的錯誤就可能會讓它們無法正常工作。"
"我們會嘗試解釋如何解決你所遇到的每一個問題。很簡單，點擊錯誤消息旁邊的[b]解釋"
"[/b]按鈕就行了！"

#: ui/components/popups/ExternalErrorPopup.tscn:119
msgid "Got it!"
msgstr "知道了！"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:133
msgid "Lesson complete!"
msgstr "課程完成！"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:142
msgid ""
"But there are still some practices\n"
"that you've skipped."
msgstr ""
"不過還有一些練習\n"
"你之前跳過了。"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:155
msgid ""
"[center][b]Stay[/b] and revisit the study material,\n"
"or [b]continue[/b] the course.[/center]"
msgstr ""
"[center][b]留下[/b]重溫學習資料，\n"
"或者[b]繼續[/b]課程。[/center]"

#: ui/components/popups/LessonDonePopup.tscn:183
#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:144
msgid "Stay"
msgstr "留下"

#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:89
msgid "Well done!"
msgstr "幹得漂亮！"

#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:98
msgid "You completed the practice."
msgstr "你完成了練習。"

#: ui/components/popups/PracticeDonePopup.tscn:110
msgid ""
"[center][b]Stay[/b] and play around,\n"
"or [b]continue[/b] the course.[/center]"
msgstr ""
"[center][b]留下[/b]玩一玩，\n"
"或者[b]繼續[/b]課程。[/center]"

#: ui/components/popups/PracticeListPopup.tscn:67
msgid "Practice List"
msgstr "練習列表"

#: ui/components/popups/PracticeListPopup.tscn:115
#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:283
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ui/components/popups/ReportFormPopup.tscn:66
msgid "Report an issue"
msgstr "回報問題"

#: ui/components/popups/ReportFormPopup.tscn:83
msgid ""
"If you face an issue in the app, please click the link below to report it on "
"GitHub:\n"
"\n"
"[center][b][url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript/issues]GitHub.com "
"> GDQuest > learn-gdscript > Issues[/url][/b][/center]\n"
"\n"
"On that page, you can report any issues, whether something's not working or "
"there's an error in a lesson.\n"
"\n"
"You can generate a log to help us identify the problem. To do so, click "
"here: [b][url=download]generate error log[/url][/b].\n"
"\n"
"Please drag and drop the generated file onto your issue on GitHub to attach "
"it.\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]What's GitHub[/font]\n"
"\n"
"GitHub is an online platform to host and manage open-source projects like "
"the GDScript Learn app. It helps developers organize their work and "
"collaborate online.\n"
"\n"
"You can use GitHub to study the source code of many open projects, report "
"issues, or even contribute code yourself.\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]How to report an issue[/font]\n"
"\n"
"1. Click the link above to get to the [i]GitHub Issues[/i] page.\n"
"2. Click on the [i]New Issue[/i] button.\n"
"3. Fill out the form to tell us more about your problem.\n"
"\n"
"You will need a GitHub account to do so.\n"
"\n"
"Please add as much relevant information as possible, such as the kind of "
"device you're using to access the app, and maybe attach a screenshot or "
"video clip showcasing the issue.\n"
"\n"
"[center]Thank you for contributing to open source![/center]"
msgstr ""
"如果你在套用中遇到了問題，請點擊下面的連結在 GitHub 上進行報告：\n"
"\n"
"[center][b][url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript/issues]GitHub.com "
"> GDQuest > learn-gdscript > Issues[/url][/b][/center]\n"
"\n"
"在該頁面上，你可以報告任何問題，無論是套用無法正常工作，還是課程中的錯誤。\n"
"\n"
"你可以生成日誌，説明我們排查問題。請點擊此處：[b][url=download]生成錯誤日誌[/"
"url][/b]。\n"
"\n"
"請將生成的檔拖放附加到你在 GitHub 上的 Issue 中。\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]GitHub 是什麼[/font]\n"
"\n"
"GitHub 是一個線上平臺，用於託管和管理像 GDScript Learn 套用這樣的開源專案，可"
"以説明開發者組織他們的工作並進行線上協作。\n"
"\n"
"你可以使用 GitHub 來研究許多開放專案的原始程式碼，報告問題，甚至自己貢獻程式"
"碼。\n"
"\n"
"[font=res://ui/theme/fonts/font_title.tres]如何報告問題[/font]\n"
"\n"
"1. 點擊上面的連結進入 [b]GitHub Issues[/b] 頁面。\n"
"2. 點擊 [b]New Issue[/b] 按鈕。\n"
"3. 填寫表單，告訴我們更多關於你的問題的資訊。\n"
"\n"
"這些操作需要註冊 GitHub 帳戶。\n"
"\n"
"請盡可能多地新增相關資訊，例如你使用哪種設備來存取該套用，並可能附上展示該問"
"題的螢幕截圖或視訊短片。\n"
"\n"
"[center]感謝為開放原始碼作出貢獻！[/center]"

#: ui/components/popups/ReportFormPopup.tscn:158
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:85
msgid "Configure the App"
msgstr "應用程式設定"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:119
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:139
msgid "Text Size"
msgstr "文字大小"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:167
msgid "Sample text"
msgstr "範例文字"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:180
msgid "Scroll sensitivity"
msgstr "滾輪靈敏度"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:206
msgid "Framerate cap"
msgstr "影格率上限"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:229
msgid "Lower contrast"
msgstr "降低對比"

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:250
msgid "Dyslexia Font"
msgstr ""

#: ui/components/popups/SettingsPopup.tscn:299
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.gd:93
msgid "Open Lesson"
msgstr "打開課程"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.gd:95
msgid "Continue Lesson"
msgstr "繼續課程"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.gd:97
msgid "Start Lesson"
msgstr "開始課程"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:35
msgid "Lesson Title Goes Here"
msgstr "此處為課程名稱"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:48
msgid "Lesson read"
msgstr "課程進度"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:56
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:79
msgid "Quizzes completed"
msgstr "已完成問答"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:87
#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:108
msgid "0 / 0"
msgstr "0 / 0"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonDetails.tscn:100
msgid "Practices completed"
msgstr "已完成練習"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonItem.tscn:36
msgid "Lesson 0"
msgstr "第 0 課"

#: ui/screens/course_outliner/CourseLessonItem.tscn:44
msgid "Lesson Title"
msgstr "課程標題"

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:44
msgid "Course Index - "
msgstr "課程目錄 - "

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:51
msgid "Course Title Goes Here"
msgstr "此處為課程標題"

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:83
msgid "Reset Progress"
msgstr "重設進度"

#: ui/screens/course_outliner/CourseOutliner.tscn:98
msgid "Confirm Resetting Progress"
msgstr "確認重設進度"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:310
#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:323
msgid "YOU MADE IT!"
msgstr "你做到了！"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:353
msgid ""
"Not only did you learn the foundations of coding, you’re a big step closer "
"to making your own games."
msgstr "你不僅學到了程式設計的基礎知識，也向製作自己遊戲的目標拉進了一大步。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:373
msgid "Don't stop here..."
msgstr "不要停下來..."

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:383
msgid "The fun stuff starts now!"
msgstr "有趣的部分現在才開始！"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:398
msgid "There are 2 pathways learners traditionally take from here:"
msgstr "在這之後的學習方式通常有兩種："

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:412
msgid "Following video tutorials"
msgstr "跟著影片教學學習"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:427
msgid ""
"They’re a great way to pick up specific game mechanics but they’re not as "
"effective when you’re trying to learn new skills from the ground up."
msgstr ""
"它們是學習如何製作特定遊戲機制的好方法，但當你想要從零開始學習新技能時，效果"
"就沒那麼理想。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:459
msgid "• There’s no clear learning path."
msgstr "• 沒有明確的學習路徑。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:474
msgid "• Retention and skill acquisition is slow and limited."
msgstr "• 記憶與技能習得的速度緩慢且效果有限。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:490
msgid ""
"We make our fair share of [b][color=#ebc3ff][url=https://www.youtube.com/"
"@Gdquest/videos]free tutorials[/url][/color][/b]. They will come in very "
"handy once you start making games on your own. But to get started, we really "
"recommend you learn how to think like a game developer using [b]"
"[color=#ebc3ff][url=https://school.gdquest.com/godot-4-early-access]courses[/"
"url][/color][/b]."
msgstr ""
"我們製作了不少[b][color=#ebc3ff][url=https://www.youtube.com/@Gdquest/videos]"
"免費教學[/url][/color][/b]。當你開始獨立製作遊戲時，它們會非常實用。但要入門"
"的話，我們強烈推薦你透過[b][color=#ebc3ff][url=https://school.gdquest.com/"
"godot-4-early-access]課程[/url][/color][/b] 來學習如何像遊戲開發者一樣思考。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:505
msgid "Learning with courses"
msgstr "利用課程來學習"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:521
msgid ""
"Note that most available courses online are actually premium series of video "
"tutorials. The problem of retaining information and acquiring real skills "
"unfortunately still applies to them."
msgstr ""
"請注意，大多數線上課程實際上是付費的影片教學系列。不幸的是，關於記憶與技能習"
"得的問題，它們依然存在。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:537
msgid ""
"At GDQuest, we’re educators at heart. We believe in applied study and we "
"believe it doesn’t have to be boring. When teaching is done correctly, most "
"people highly enjoy the sensation of leveling up!\n"
"\n"
"That’s the reason we made this app. It is in fact part of our beginner "
"course [b][color=#ebc3ff][url=https://school.gdquest.com/products/"
"bundle_learn_gamedev_godot_4]Learn Gamedev From Zero with Godot[/url][/color]"
"[/b]."
msgstr ""
"在 GDQuest，我們本質上是教育者。我們相信實踐學習，並且相信學習不必枯燥無味。"
"當教學做得正確時，大多數人會非常享受升級的感覺！\n"
"\n"
"這就是我們製作這個應用程式的原因。事實上，它是我們初學者課程的一部分：[b]"
"[color=#ebc3ff][url=https://school.gdquest.com/products/"
"bundle_learn_gamedev_godot_4]Learn Gamedev From Zero with Godot[/url][/color]"
"[/b]。"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:575
msgid "LEARN GAMEDEV WITH GODOT"
msgstr "用 Godot 學習遊戲開發"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:722
msgid "Now available"
msgstr "現已推出"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:732
msgid "for preorders"
msgstr "開放預購"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:749
msgid "Godot 4 courses!!"
msgstr "Godot 4 課程！！"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:795
msgid "Teaching gamedev in the classroom?"
msgstr "在教室裡教授遊戲開發？"

#: ui/screens/end_screen/EndScreen.tscn:808
msgid "Get in touch"
msgstr "聯絡我們"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:204
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:211
msgid ""
"You completed Learn GDScript From Zero. You now have the basics you need to "
"make games with the Godot game engine.\n"
"\n"
"You can keep learning with the free series [url=https://docs.godotengine.org/"
"en/stable/getting_started/step_by_step/index.html]Getting Started with "
"Godot[/url]."
msgstr ""
"你已經完成《Learn GDScript From Zero》！現在你已具備使用 Godot 遊戲引擎製作遊"
"戲的基本知識。\n"
"\n"
"你可以透過免費系列 [url=https://docs.godotengine.org/en/stable/"
"getting_started/step_by_step/index.html]Godot 入門指南[/url] 繼續學習。"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:224
msgid "This is an Open-Source project!"
msgstr "這是一個開源專案！"

#: ui/screens/end_screen/SponsorlessEndScreen.tscn:231
msgid ""
"Like Godot, this app and course is free and open-source. \n"
"\n"
"You can find the app's source code and contribute translations here: "
"[url=https://github.com/GDQuest/learn-gdscript]Learn GDScript From Zero "
"(Github repository)[/url]."
msgstr ""
"像 Godot 一樣，這個應用程式和課程是免費且開源的。\n"
"\n"
"你可以在這裡找到應用程式的源代碼並貢獻翻譯：[url=\"https://github.com/"
"GDQuest/learn-gdscript\"]Learn GDScript From Zero (Github repository)[/url]."

#: ui/screens/end_screen/thumbnails/CourseThumbnail.tscn:41
msgid "Early Access release: 2024/01/30"
msgstr "搶先體驗發布時間：2024/01/30"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:56
msgid "[b]Question[/b]"
msgstr "[b]問題[/b]"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:80 ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:169
msgid "Explanation"
msgstr "解釋"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:107
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:119
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:150
msgid "You're right!"
msgstr "您答對了！"

#: ui/screens/lesson/UIBaseQuiz.tscn:160
msgid "Answers here"
msgstr "答案在這裡"

#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.gd:70
#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.gd:134
msgid "Learn More"
msgstr "瞭解更多"

#: ui/screens/lesson/UIContentBlock.tscn:47
msgid "Placeholder heading"
msgstr "占位標題"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:52
msgid "Practice title"
msgstr "練習標題"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:77
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:100
msgid "Practice"
msgstr "練習"

#: ui/screens/lesson/UIPracticeButton.tscn:110
msgid "You are here"
msgstr "你在這裡"

#: ui/screens/lesson/quizzes/QuizAnswerButton.tscn:40
msgid "Answer label"
msgstr "回答標籤"

#: ui/screens/lesson/quizzes/UIQuizChoice.gd:26
msgid "(select all that apply)"
msgstr "（多選）"

#: ui/screens/practice/PracticeHint.tscn:8
msgid "Show Hint"
msgstr "顯示提示"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.gd:144
msgid "Method descriptions"
msgstr "方法說明"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.gd:160
msgid "Property descriptions"
msgstr "屬性說明"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:63
msgid "Summary - Lesson Name"
msgstr "總結 - 課程名稱"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:106
msgid "Goals"
msgstr "目標"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:119
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:126
msgid "Checks"
msgstr "檢查"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:134
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ui/screens/practice/PracticeInfoPanel.tscn:175
msgid "Open Practice List"
msgstr "打開練習列表"

#: ui/screens/practice/PracticeTestDisplay.tscn:40
msgid "Test text"
msgstr "測試文字"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.gd:44
msgid "CONTINUE"
msgstr "繼續"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.gd:46
#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:629
msgid "START"
msgstr "開始"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:647
msgid "SELECT LESSON"
msgstr "選擇課程"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:661
msgid "OPTIONS"
msgstr "選項"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:695
msgid "QUIT"
msgstr "退出"

#: ui/screens/welcome_screen/WelcomeScreen.tscn:801
msgid ""
"An open source project by [url=https://www.gdquest.com/]GDQuest.com[/url]"
msgstr "由 [url=https://www.gdquest.com/]GDQuest.com[/url] 發起的開源專案"

#~ msgid ""
#~ "You completed Learn GDScript From Zero. You now have the basics you need "
#~ "to dive into game creation with the Godot game engine.\n"
#~ "\n"
#~ "If you're looking for a free series to keep learning the basics with us, "
#~ "you can move on to [url=https://www.gdquest.com/tutorial/godot/learning-"
#~ "paths/getting-started-in-2021/]Getting Started with Godot[/url]."
#~ msgstr ""
#~ "你已經完成了從零開始學 GDScript。你現在已經學習到了使用Godot遊戲引擎鑽研製"
#~ "作遊戲的基礎。\n"
#~ "\n"
#~ "如果你正在尋找和我們一起免費學習基礎的系列，你可以存取 [url=https://www."
#~ "gdquest.com/tutorial/godot/learning-paths/getting-started-"
#~ "in-2021/]Getting Started with Godot[/url]。"

#~ msgid "Or level up faster by taking this shortcut"
#~ msgstr "或者點擊這一捷徑來快速提升等級"

#~ msgid ""
#~ "There are loads of free game creation tutorials, but they don't form a "
#~ "clear path.\n"
#~ "\n"
#~ "Worse, most of them are like step-by-step recipes. But as you learned, "
#~ "you can't become a developer by just following recipes.\n"
#~ "\n"
#~ "Every project has unique challenges and requires [i]creative problem "
#~ "solving[/i]. You need to [i]think like a programmer[/i].\n"
#~ "\n"
#~ "Learning that on your own can take years."
#~ msgstr ""
#~ "現在有很多免費遊戲製作教學，但他們並沒有一個清晰的學習路徑。\n"
#~ "\n"
#~ "更糟的是，他們中的大多數只是一步步的流程。但在你學習之後，你並不能只靠固定"
#~ "流程來變成一名開發者。\n"
#~ "\n"
#~ "每個專案都有獨特的挑戰和需要[i]創造式的問題解決方式[/i]。你需要[i]像一個程"
#~ "式設計師一樣思考[/i]。\n"
#~ "\n"
#~ "自學這一方式需要好幾年。"

#~ msgid "Learn to Code From Zero, with Godot"
#~ msgstr "和Godot一起從零開始學程式碼"

#~ msgid ""
#~ "This app is the free part of our in-depth course, [url=https://gdquest."
#~ "mavenseed.com/courses/learn-to-code-from-zero-with-godot][b]Learn to Code "
#~ "From Zero, with Godot[/b][/url].\n"
#~ "\n"
#~ "The course picks up right where this app ends to take you to the point "
#~ "where you can make [i]your[/i] game.\n"
#~ "\n"
#~ "It's the only course that'll truly teach you [i]how to become a game "
#~ "developer[/i] with Godot."
#~ msgstr ""
#~ "這一套用是我們詳細課程 [url=https://gdquest.mavenseed.com/courses/learn-"
#~ "to-code-from-zero-with-godot][b]Learn to Code From Zero, with Godot[/b][/"
#~ "url] 的免費部分。\n"
#~ "\n"
#~ "該課程可以銜接這一套用的結束來教你如何製作[i]你的[/i]遊戲。\n"
#~ "\n"
#~ "這是唯一真正教你[i]如何成為遊戲開發者[/i]的Godot課程。"

#~ msgid "Connected to the server."
#~ msgstr "已連結至伺服器。"

#~ msgid ""
#~ "Can't reach the server. The server might be down, or your internet may be "
#~ "down."
#~ msgstr "無法連結至伺服器。伺服器可能不在線上，或您的網路沒有連上線。"

#~ msgid "Can't reach the server. The tests will be less precise."
#~ msgstr "無法連接到伺服器。測試結果可能不準確。"

#~ msgid "Learn GDScript From Zero"
#~ msgstr "從零開始學GDScript"

#~ msgid "Open Course Index"
#~ msgstr "開啟課程目錄"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "離開"
